政府宣布與兩間藥廠達成協議 合共提供750萬劑疫苗首批明年一月到港！

明年一月我屌你老母

我on 9 原來先十二月
即係下個月

仲要係大陸嘢

你打飽佢

兩間都大陸公司黎？

過咗臨床試驗未

唔知會唔會柒

果然係支那野

香港人做白老鼠

南水北調

輝瑞係咪美國個間？

打佢老尾

科興係支那野

係 復星做代理

国家真的很愛香港

唔係

又送錢比支那 屌你老母

復星

唔好屌住
輝瑞Pfizer 唔係大陸野
英國都係打緊呢隻

中國47名工人出國時打過疫苗，到烏干達即集體感染

中國制？

應該係復星同輝瑞合作既疫苗
我諗都係大陸製, 不過可以觀望

科興疫苗真係咪撚搞

又黎測試港人智力

749萬科興+1萬輝瑞

復星係代理美帝疫苗

連登仔見支那公司就屌

復星醫藥與BioNTech根據許可協議就新冠疫苗合作有序推進。BioNTech授權公司在中國及港澳台地區獨家開發、商業化基於其專有的mRNA技術平台，研發的針對新冠型肺炎疫苗產品。

似 高官打輝瑞

一半支那一半美國貨
你打果陣姑娘已經拆咗盒
你唔會知自己打咗咩

買749萬9999支科興
1支復星？

支那咁渣架，要引進美國疫苗

我估係合資工廠

科興一支都嫌多，買大送細咩on9

冇屌復星
睇#26 肯定大部份係科興

林奠打埋我個份

復星應該係代理輝瑞疫苗

至於Sinovac ，唔使睇都知道係支那嘢

係
上海復星醫藥
02196

乜鬼 屌緊科興

支那疫苗有效百分比係50%，一係中一係唔中

Good
Anyway 唔避我嘅話我係唔會去打

自原來復星係做代理

各提供
樓主錯topic
睇#3

02196好消息盡出都係升咁小

美國貨唔會係平民診所醫院見到架
姑娘都唔使玩你, 根本冇得俾佢揀

班鳩官打完冇事咪打

上海大眾
華晨寶馬
東風日產
廣州本田

即係窮人打科興 有錢人就打輝瑞
然後中招就話係流感
疫苗有效 肺炎無晒 大家生活如常

等Oxford/moderna算

復星輝瑞 = 中國合資研制
唔係100%美國貨

即係買千五萬支？
750+750

你經上海公司引入
Vaccine仲係唔係美國野就冇人知啦

屌比樓主標題fake左
但都送左750萬支既錢比支那

藍絲都未必打

唔用中國制，加你一條分裂國家同叛國眾

藍屍精撚過你
應該係D港豬恐懼撚去先

好嘢終於解脫啦大家

香港咪係測試場地囉

係黃既就唔好打 大陸野

廢老行先死先

每間廠買750萬
Total有四間廠

講真就算美國貨都唔打住啦
睇定啲先

各提供750萬 同 合共提供750萬 係兩樣野來喎

大佬...呢度我頂住..
你返屋企食藥先

如果政府話免費打
但要做鼻咽拭紙核酸檢測
有病去醫院 冇病打疫苗
順便拎埋DNA
各位仲去唔去打

即係開發同製造都係支那？

科興留返比廢老打 thx

藍屍班撚樣唔好打美國貨牙

失業失到唔知咩日子?

讓老人先打

第4日仲傾緊

連登愛國藍屍打科興
其他正常人就打德國BioNTech及阿斯利康

到時5%輝瑞流比權貴同三萬狗
你地啲賤民就幫科興做白老鼠

中國疫苗搵巴西試
巴西立即退貨

公立就打科興支那針
有錢人就係養和打輝瑞

點都唔會打

我深藍媽都講明NO WAY

其實呢英國個隻暫時的確effectiveness係低啲
但支那啲測試結果唔會信得過
所以打科興就係做白老鼠

輝瑞果隻係復星制造，輝瑞配方

樓主標題都打錯 係各750萬支，唔係合共750萬支

用美國貨 屌你老母 又話人地霸權主義 干涉內政 做個勇敢中國人 愛祖國用國貨 E D美國針就好似當年英國佬既鴉片一樣

樓主咪撚再貼now 啦 上次侵輸你已經被佢陰左次
今次又炒左車
係各750萬 唔係合共

唔會加埋1500萬掛，邊有咁多人呀？
除非賣俾遊客

點解唔係22年
未爆夠

FC:

科興: 大陸公司 750萬劑 1月有100萬劑到港
德國BioNtech/輝瑞: 復星代理 750萬劑 21年首季有100萬劑到港
阿斯利康: 同牛津合作 未有到港 傾緊

騰籠換鳥

唔駛驚喎

你依啲智障人士優先打

林酋民望會加多少？

支那果批到先 早打早死

郭富城嘅弱？

大陸嘢正人都唔用要香港人，好撚無陰功。

東江水夠唔使咁多啦

要返工嘅打先 廢老唔好出街就唔會中招 反正都係攞綜援

好似係要打2針即係一月有325萬吾打國貨.輝瑞就要等遲D

政府應該係兩隻同時用, 出事就入輝瑞數, 無事就大陸公司領功

1500萬劑
共3000萬支

復星輝瑞

港府與內地科興生物，以及美國輝瑞及BioNTech達成疫苗預先採購協議，分別提供750萬劑疫苖
● 科興生物最快可以在下月提供100萬劑疫苗，可供50萬人使用
● 輝瑞及BioNTech的疫苗首批100萬劑可以在明年第一季到港，可供50萬人接種
● 與亞斯利康藥廠即將達成協議，最快明年下半年到港

原文網址：

唔好怪我細老，佢率先做白老鼠打咗針

係藍既都唔好打 美國配方

支那野打完等於冇打
分分鐘打完冇都變有

我係中立能...我咩都唔知，唔理，唔關我事。
借問聲：打咩？

正 生死簽

食四環素食懞你？

Pfizer呀，做偉哥間廠呀，屌你乜撚野大陸廠呀

咩都唔知唔理咁口罩都唔駛戴

可以出番去跳舞

間間廠都係要打兩劑

成班連登仔見代理係支那復興就屌

咁撚把炮咪自己去搵水貨嚟打 人哋負責港澳地區引入

有冇私家醫院肯入英美貨呀唔該

支那野屌定先其實已經啱左九成 , 傻仔先信支那

你以為2022年一月
笑撚死

點解唔信國貨

而家啲記者質素
下個月咪寫下個月 點會咁撚樣寫

Quote from 隔離post

復星呀
強国製
你打lol

俄羅斯輪盤

如果死都唔撚打會599G 拉鳩我?

可能會死

唔好咁開心全部中國製做架，外國製人地自己都唔夠用邊會賣比你

搵香港試

即係免疫或瀨嘢

輝端一定係佢打先

訓左十個月 岩岩醒返

科興的疫苗 怎與輝瑞相比～

美國配方但支那製嘅話
點睇

跟住再通關俾啲支那人搶

呢刻未知 真係咁大concern既可以去搵水貨打
唔肯定邊間廠出貨

請問邊到寫引入
而唔係製造
求教

輝瑞留俾高官權貴
大陸疫苗就俾賤民打

廢老驚死爭住打
會唔會打完死得仲快

咁你永遠都唔駛坐飛機啦

你走先！我幫你頂住

又話2022先有得打,又講大話

連登有愛

上環果間

maths master

代理阿

識蚑種都知，自己人點過都唔會信100%原裝入口藥囉！！